幾時開始知道自己咁虧

一上大學發覺身邊啲人通宵做project，自己捱唔到夜，一過12點就勁眼瞓，一遲過2點瞓第日個人又頭暈又冇精神。
由細細個腸胃都好撚差，幾乎日日痛，但細個抖下又冇野，冇理佢。到依家有時痛撚到行街就暈撚左，痾緊屎個心跳到勁快，抖唔氣，諗緊會唔會隨時死

搞到依家好鬼養生，咩夜瞓，凍飲要戒，仲要晚晚浸下腳 有時會諗點解人地出面玩緊既時我係屋企做緊阿伯

Ps.先廿幾歲

由細到大都通頂唔到 一定會訓著

練下就OK
每個星期晏1個鐘瞓
一個月之後 每日就可以練到多4個鐘用

有個frd又係咩環境都好瞓上床5分鐘入睡，好羨慕

永遠10點半就上床瞓
話知你個日好撚忙好多野做又點都無用
又唔飲得凍野，一飲就係咁咳喉嚨又唔舒服

差勁

屌你個名

不了

每個人體質唔同

通頂多嘅人好少過到五十幾歲

好容易有心血管病

最緊要自己條jj唔好虧就得

痾住屎睇呢個post
有時用力爆果下 個心真係會跳得勁快
但其他病徵又冇試過 好鐘意飲凍野

某方面都覺得自己咁早識養生係好事，好過積得耐到身體又差，年紀又大先黎補救

我係肚勁痛，然後心跳勁快，個人出曬冷汗咁痾，個心每大力跳一下都覺得自己係咁先

會唔會係巴打心理問題渣

應該唔係，果時痾啲屎係黑色
Btw 巴打少飲啲凍野好啲，啲寒氣積係體內，小心呀

要做運動，作息定時，飲食健康

咁正常人都有六七十歲命

除非有啲chronicle disease 呢啲factor

有冇睇過醫生?

心唔夠強